## 首頁內容

本網站目前是拿來存放圖片檔案使用。可前往[蓋伊傳說 - 秘法塔塔圖](page/tower/)。

只要我有製作塔圖，就盡量會放上來，如果沒看到，那就是沒做；或是可以前往[【密技】今日秘法塔謎團流程 - 巴哈姆特](https://forum.gamer.com.tw/C.php?page=1&bsn=36399&snA=146) 此討論串中尋找。

- 圖片網址中日期即為當天日期
- 感謝許許多多幫忙探雷、踩雷的每一位
- **!! 路線 - 僅供參考 !!** 沒有最佳路線，只有最適合自己的路線

做塔圖從最初的目的：自己開幾個小號先去開路，盡量讓大號能獲得的效益更高。

### 感謝

其實我現在也比較沒時間了，也沒辦法天天爬塔發圖，感謝截至今日都還在幫忙探雷、製圖、在公頻公告的每一個人，這樣能幫助到更多的人，但沒有人是應該有義務非得去做這件事的，非常感謝每一位幫忙努力與協助的人。
